熄燈原因

在其它論壇見倒，分享比大家
應該唔關香港事，係國際性的事

但一定關地球癌細胞事